Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 60 無限STAR WARS之戰

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)
(BY Vic_Sage 巴打)

即刻加埋新圖
Rdj巴打好波

Sw嘅天下

決定放千值練im走回下血先

砂鍋啪啪啪

而家SB仲有冇訂三隻SW入會？

咁靚都放

入sw會最少5隻喎

叫左女朋友去訂 我認我有啲衰

一年內訂5隻sw先入sw會

半年

要5隻咩

好似3隻喎 上次佢仲比張宣傳單張比我

marvel果邊點計？

我都唔記得左啦好耐嘅事

記錯sor...
不過都唔會為咗入會專登訂咁多SW，本身唔係fans
Marvel嘅話就

緊係唔計

咁細隻 睇厭左了

千值練個d都幾靚，尢其鍾意wm同愛國者
但係聽閒im d紅色油好易甩

聞

我覺得哈活係借iw 個勢 係咁出SW 黎宣傳sw

救命丫
再出Star war 我怕我忍唔住雙修

已經雙修緊
好想棄曬d marvel佢

邊一張？

我都諗緊，sw追開名將系列，仲要係海關送比我
無啦啦走去訂ht唔知佢會點諗

無可否認新出果兩隻真係幾靚

重要一出出Yoda 同Dooku
唔好迫我後追Anakin 同高地撚
求屌醒

第一次入會5隻
續會3隻

我真係好想屌醒你 點解最重要個兩隻都唔訂？
痴線架 重諗住動漫先出其中一隻 點知一出出曬兩隻
高地撚就快截 係訂就順便訂埋啦

好心提吓威巴你
唔好因為出得靚而訂
有愛先入
咁先有多啲空間同$

yoyoyo
乖乖交錢俾我

依樣真 唔係鐘意星戰 純粹見靚先訂真係唔好訂
訂完到時無位擺通常第一批會放曬佢
留番啲慳錢訂marvel好過啦

只要出舊sw就shit up and take my money

買三隻yoda
一隻dooku

1隻騎阿luke
1隻打dooku
1隻打皇帝

有冇巴打想放mark 46 / 47 小弟想收隻陪下GG仔

我已經主修sw副修im

me too

會唔會動漫出hb新版
硬係覺得佢會重出

不如下星期出padme/出多次ep4~6 Han

要sw單先可以入會

唔係sw fans都對依2隻有興趣
好撚正

尤達大師正wor

仲有1隻騎chewie

又要update 頭post list

係咪marvel atm卡訂sw都有95折

咁擺好正

首先你個櫃至少要有40cm高

有架咩!? SHOW張卡 定要EPS?

eps

咁擺唔止40 la dooku高成33cm

dooku把劍一定要擺低啲架啦
我dv落地台 諗住40都係岩岩好
yoda應該岩岩好頂到櫃頂

qui gon

我發覺自己儲左好多sw

動物節應該Qui gon或者maul

想問劍係咪有燈著?

出呢兩隻搞到想訂埋obi wan

One (1) LED-lighted red lightsaber (red light, battery operated)

THX

但係yoda無發光

暫時所有有出既jedi都齊
Dv就等緊ep 6
淨係差sidiuos

發覺香港真係好少人玩Star wars

少人到hottoys 唔出marvel野就俾人屌

訂完隻catwoman 依家翻睇batman the dark knight經典之作先

玩得anakin你一定會玩obiwan,玩得obiwan同anakin同obiwan你就會玩dooku,玩得dooku你會玩yoda

冇彈開電手 ，不過終於有廠出dooku已經好開心

我係後追catwoman

反正大家都係訂catwoman

star wars係咪要456123咁睇 定係123456順住睇就得
今晚開始追黎睇，睇下睇完會唔會入到sw坑

對sw 有愛，但就係對佢d ht 冇愛

123456啦，456123係出片嘅順序啫

2018第一次睇ge話
我會順住123(睇4之前睇左rouge one先)
再456咁睇算

catwoman唔可以無badpod display個背面

我主修marvel副修digimon

沖完涼開始睇通宵 仲要搵下邊到可以搵到star wars d戲黎睇

呢個行為其實有d討厭

冇訂sidious

456 123 ro 咁睇啦

睇完3睇4點接受打鬥同CG?

都未出windu

用局長頭改少少又出得

亞視暴龍

natalie portman 都未出

有有師兄有興趣出讓IM 46/47 有意收

Ht出靚女算撚數

得leia公主叫似 因為唔靚

冇啦，jedi得五個多戲份qui qon,obi wan,windu,yoda,anakin
Sith得返Maul

Leia ep5似
但ep8

會唔會動漫節Jango fett

會唔會出返palpatine

都未出sidious 揸劍版 即ep3版

超鍾意mother fucker

想佢出埋master plo
本身有追埋clone war

其實我覺得前傳3好高質，點解咁多人屌

前傳3係最好睇

唔知隻yoda要幾錢

The clone war個堆唔敢奢望
Ahsoka Asajj Ventress

Mother fucker 禁屌 Sidious

你自己睇一次honest trailer

正傳睇重製版 易入口啲

Ashoka 好難出 好難現實化卡通人物，雖然ashoka真係好正

Honest trailer都係為屌而屌姐

我就係有睇 但我覺得有啲位屌得唔太合理

4->5->TPM 淨係睇呢段 >><< ->2->3->6
之後睇 the clone wars (2008年卡通) 跟呢個表黎睇

4 5 6 一定要搵 despecialized edition

Anakin 入魔入得太兒戲

你有睇埋clone war就明

每次睇依段就覺得quigon修錯劍法

牛高馬大練Form IV

我有呀
但以當年未出tcw嘅時候，完全係
而且Tcw嘅anakin 比電影中吸引好多
更加有Jedi Knight 風範

屌你老母Clone wars ahsoka俾人屈到走嗰段anakin唔打柒班jedi已經好忍得

我反而覺得好睇到佢同其他jedi嘅唔同，視501係自己同伴，唔係即棄嘅士兵，為人好重感情

有一段係佢黑化左又係預見padme會死
佢為左救padme真係痴左線

有無睇過eu篇vader adrift
真係好撚感動

我覺得佢人生重要嘅人得4個:佢老母，Ahsoka，Padme，Obiwan(未黑化前一定係)

死嘅死走嘅走

無喎

我入埋sideshow死隊501

要訂尤達大師

有冇人鍾意ep7隻kylo 多過ep8
雖然ep7冇頭雕，但係ep8冇得帶帽

我入左sideshow隻captain wolfee

唔中意kylo ren就真
成個中二病憤青咁

週街貨

20樓有display?

Anakin都係中二病
一脈相傳

我好鐘意前傳
特別係2/3 集
好L 高質
依家出呢D 好想雙修，但海關先前已經阻止左Anakin 同高地撚 依家要入就一野入4隻

Kylo Ren根本就係迪士尼Star wars代言人

對白都講埋俾你知:let the pass die

唔該巴打

Anakin咁靚仔都唔得

四揀一入anakin la

入咗anakin就會超想要高地撚

完全唔明你地up緊乜

不如叫Hottoys出effect仲好

我一入就會入哂4隻
海關唔放

海關準我入哂全部

佢地唔會啦

shf隻hb2.0抵唔抵玩 兩千幾港紙

唔理喇

我就唔會買,本身2.0造型唔太好,上一隻好似都24XX

hottoys幾時先公佈出war machine,等死人啦

其實我都睇緊Anakin 幾錢
2000 左右全新
暫時個價位都唔錯

海關叫我訂晒兩隻sw

認真放im 45
有冇人有興趣

都好大機會動漫見

咁隻mk50巴打有冇入？

又要同人迫,唉,好記得mark 7個時我5點就去到

其實難d會放俾你
你問緊既係46,47
利申有47自用

AToC 都高質 你話你鍾意我都仲明，你覺得佢高質我真係不能接受

SHF 50冇入,5XX咁既質素唔買啦,買thanos好過

mark7我等last果日輕輕鬆鬆

狗衝

3:47開始睇

我好怕今年會場開隻合金mark7

係 無理取鬧即行徑

入得darth maul又無理由唔入qui gon

出得虧乾就要出埋學徒obi

不過ht老闆係howard真係幾大機會出哂

呢幾個我一定訂

Ep1-3出乜訂乜

真係奇怪， 唔岩訂咪算，咁都可以屌一餐

睇番fb page其實好多外國人好想要哩兩隻

same

yoda windu呢啲應該跟張鄧整jedi council喇

聽日上去睇睇先

有幾多人好似我咁 Star Wars 同 Marvel 都迷

howard自己收藏哂
有齊jedi

不過我覺得喺中文圈討論 star wars 同 marvel 有啲難，有好多野好難用中文解釋同形容

只係覺得唔岩咪算，唔駛下下屌
佢開晒成team avenger你都唔會訂晒
由咁睇哩兩隻我唔識starwar都覺得幾靚，唔岩咪欣賞下咪算

等qui gon 等左好耐

自從disney將啲正野變撚曬eu之後
真係無左咁大興趣

呢兩隻star war 係咪填返次前漏空左d 冧把

Mms 495
Mms 496

EU 大部份垃圾都正野
佢唔轉 EU 做 legends 啲人咪又係日日屌啲故事濕尻唔 make sense 自相矛盾
同埋你睇佢地係咁加返啲真係正既 EU content 入 canon 你就知道佢地係想去蕪存菁，唔係為剷而剷

屌你老母 又星戰 你老母唔厭我都厭

無睇過星戰

屌 開完P一開FB見到真係又係星戰 不過唔係Han Solo都係算了...唉我隻WM去左邊

好想佢出多啲 Star Wars Clone troopers phase 1 phase 2 501st Rex Cody Fives 一大堆有排出 Ahsoka 我希望快啲有 live action 版有佢份咁就又有得出

無野訂 走左去買耳機

其實我最想佢出 Yavin Luke

佢喺漫畫成日著呢套，我覺得好有型

出乜無乜所謂 最緊要滿足到所有fans

好多人覺得自己買marvel成條line咁入，以為自己係大戶，其他line唔洗出，佢哋先係撐起間HT嘅人，其實玩得star wars嘅屋企有5、60萬star wars玩具係好平常

訂左高地撚唔想後追Ani

想佢出合金版general grievous

又一個

睇第一集睇到我係咁恰眼訓

動漫出入魔就正

唔好睇第一集啦，最無謂係呢集
一係睇 45623, 一係 45236

人地外國Starwars條水先係大水喉

突然覺得如果唔係5點出既應該好大機會唔係marvel 因為marvel太多人排隊 如果遲開既比人屌到反皮都似

its over anakin

I HAVE THE HIGH GROUND!!

You underestimate my power

會唔會特然好多星戰撚 有平單執
星戰買左第一隻開始一無聊就會睇有咩邊隻買
然後買買下就會走火入魔
但今次光劍yoda 真係好正 等左超級耐

star wars先多fans, marvel係近年先多,仲要因為有得炒

Dont try it!

ARRRRRRR

外國嗰D直情水柱，買隻遙控1：1 R2都3、40萬港紙

I HATE YOU!!!

You were the chosen one! It was said that you would destroy the Sith, not join them. You were to bring balance to the Force, not leave it in darkness!

大家都好疊水 出乜入乜

可唔可以幫手睇埋？

你呢個又有啲道理

正係白兵都有幾款，都未講英雄奸角

前傳2 Padme

好撚正

邊個話padme造型多難出 呢個激凸仲洗揀

啱啱執房,原來我有買過呢d咁既嘢

我最鍾意第一集

好悶喎

我女朋友好鍾意睇EP1
話anakin好得意

大把野可以出
就咁數都26隻

有既話有可能佢會係我唯一一隻入既starwar
最強老豆fans

手拎囉

真心marvel 真係係star war 出左新果幾集之後，marvel 先係香港爬sw 頭

尼個真！

仲有呢個

發光心臟

手痕推下Post先

2：1

迪基亞未訓醒

本來打孖出sw已經好開心
多謝迪基亞提供笑話
一陣睇完訓覺我驚我會笑醒

C朗都處理得好 呢場波好好睇

球證洛基

多謝威巴

多咩謝

10個鍾後先開得

我諗緊改唔改今晚拎hq好

有錢就身痕
無錢就頭痕

你接受隻47就無問題啦

早呀大家

收 蜘蛛俠自製衫 一代紅黑蜘蛛 mark46-47
baby groot 黑武士

可唔可以加去頭post?
成日都有人問

有cosbaby的一日我相信我都做唔到會員

幾時動漫節？

過左期啦

佢開左兩年，兩年條件都一樣，合理估計今年有既話都係咁

留個名
過2日又要上20樓比$
btw幾時先肯出padme

虧乾又未出
Motherfucker 又未出
幾時先到佢
分分鐘中間插多幾隻ep 1 2 anakin 同ben

ep1 anakin可唔可跟車出

其實尋晚咁樣出法真係估你唔到
上半年出左3隻前傳 出得其實都好密下
如果佢下次都係跟番今次咁樣出法 譬如
（qui qon&maul)
（windu&palpatine)
咁就真係最好 不過如果按番battlefront 2黎出的話
只係淨底一隻重未出
個隻好大機會單獨出

都唔係既，上年開左一個星期先滿額
真炒家16年果轉入哂會喇

超人特工隊cosbaby玩得過

會員係95折？

想買紫豹+movbi

重甲batman都炒高1000

唔覺眼

見到，但都係好貴。。

Tg我呀巴打

想表揚下20樓個四眼肥仔staff 真係幾好人，幾好禮貌

淨底邊隻重未出？

琴晚去訂catwoman 2樓d staff都好好禮貌

依家啲豆丁真開心 帶個金主去訂玩具

訂咩先？

認同呀 我訂幾次都撞正佢幫我，真係幾好禮物，同我記憶中肥仔都係仆街好大出入

梗係講ht啦

係老豆想玩扮買比個仔

禮貌

我覺得都有機係個仔想買父親節禮物比老豆
琴晚同老豆一齊睇雙牙大戰已經覺得好幸福

係個仔睇玩具 叫老母去排隊
所以係兩母子夾份送父親節禮物

應該唔會ge
點會出咁少

日日fb 都一堆45

後追左47
好撚重手
期待50出貨

$？

45賤過地底泥,唔係iw邊有咁高價,但45真係唔差架

係輸在無頭雕

頭雕買副廠都可以啦

威巴個隻

應該係,要後追眼鏡

淘左 睇左整得好唔好
唔掂就自製啦

反而想睇你開模整導彈,當學下野

時間未知
身上太多project
仲有隻vulture整緊比gg同47團聚
開太多驚尾

去到分享下呀 畢巴

去到分享前面有幾多個睇緊post

抽中左先請假

如果我請臨時病假比人屌撚死都似

隻Yoda 係MMS 495
唔知嚟緊第500隻係咩呢

今日一點半去到想訂隻尤達都要排，痴線即走，入去睇店內排又不多人但又人排門口

請問咩牌子？ 290又幾抵！

1:15去到 ，直入鋪頭排 十零人，排排下開始人多拉閘,排到1:45 走人，不過唔係訂sw野

唔知呀。。。依家想買番

咁排咩

一樣點三去到點九訂完走

好忐忑
唔通我要破戒

real action heroes

睇番ironman 2, war machine又幾型仔
幾時出新版

出埋mark1 3.0

無啦啦又出左旺角行
一陣又上2樓同20樓

訂yoda？

我唔好sw
想上2樓昅多次有咩雕可以代訂

已經係旺角，食完野就上去行下

rey拎得
又有sms 又有email

睇黎會有好多巴打係上面

又上sb探下d ht 先

支持破戒

Medicom

今日首日？

法包係唔係旺角

訂左yoda
星戰野就係輕鬆訂

法國好多人訂yoda唔訂dooku

2樓竟然無乜人 肯定個個上晒20樓

我係 dooku唔吸引

到時dooku跑出就好笑

我忍

兩隻都訂左 岩岩兩點訂 有冇比人相認

希望yoda唔好出ep3

有無人係20樓

其實yoda得一個頭有點兒...

yoda未必，好似anakin同obi wan呢d預左會2隻起跳

如果依兩隻出ep2 你會唔會入
擺兩隻真係有啲無謂咁

anakin ok既起碼髮型上好大分別，塊面又未有傷痕

會

啱啱入手左二手CW CA 3300

如果同一個電話號碼 唔同日子訂左2隻，收到sms 取貨 時，我知正常緊係 先訂既取先，但如果拎左遲訂個張單去有冇得拎？

啱啱上20樓訂嘢，發現好多新入坑嘅，仲有個想訂50

喂yoda dooku開咗都唔夠24小時
有排忍

好想叫春 好想要斷左雙掌既dooku
點解出雙劍anakin又唔出斷掌dooku

想收隻全新既cw既ca唔知要幾銀

4k

呢隻野正到。。

技術上斷掌完全無難道
可能錯表情所以無 不過依隻只係ep2

ht不嬲都冇表情可言

都係女角姐

邊度搵到咁平

點會無 只不過有啲出得無咁順眼啫
好似mark7咁
但有啲正到癲 ep5 solo出色到
最近都有隻yondu

lm

想問2樓有冇得訂yoda

應該未有

你係咪係group 睇到人地放單

想知邊到黎

二手47換未開mark5 好有衝動

有D期待hottoys做Venom
一定要做到hulk咁大隻先正

dooku先型 起手式真係點諗到咁好J

成SET擺哂係櫥窗

平時呢個時間收工之後一定爆post
今日咁靜

究竟有冇人會中伏，45當46咁賣

好野 wonder woman2 個服飾無點變
唔追JL個隻了

終於收工
番去幫隻47影相

y拍呢幾日都好多貨減價
但係都無人買
熱潮一退咗炒家真係含撚都搞唔掂
乞衣到問返我，要唔要我之前問過而俾佢reject過嘅價收佢件貨

巴打買咩？

件大褸

睇睇下星戰又好似幾靚

件大褸不了 色移就898了

著咗有女人味好多

星戰不嬲有水準

唔覺 JL既話不如要件紅色披肩 起碼我記得有出現過

星戰果兩隻真心高質 開始想玩sw 唔玩marvel

JL 早買早享受

遲買 希望再似d

個post推得慢咁多 各位marvel巴打餓死哂

慢慢黎啦 一次過訂咁多都唔係好事
下年咁多巴打一次過收10幾隻返屋企 講真都唔知係咪真係有咁多位擺到

想買batman begins 套suit
同埋mark 2

尋晚諗諗下好想棄曬啲marvel訂單
連埋手頭上堆marvel 玩番星戰算
睇埋動漫吸唔吸引到先再決定

唔好意思 無訂

哩set真係冇乜人訂

後悔無追 依加想後追

我有
本身想後追rocket算
但係訂左gamora唯有等star load+drax
成隊iw版算

Rocket都炒到2000 果隻其實幾抵屌

話左追完46/47唔再後追

我都準備放有多既單 之前買落既就繼續keep住 已經準備晒資料去整櫃同架擺雕像
整係儲IM就算，其他HT再見

巴打有咩單

無記錯我同你avg3訂個啲好似一模一樣
好似得50 thor ca dr 不過你多我隻dp

呢隻出面$1700全新收到喇
我就是成功例子
y拍有個賣家問返我轉頭
收咗

好，開始炒星戰

我50有2張單 諗住放一張出去

竟然 我掛左好耐1800都無人賣

唔好咁衝動 你有能力雙修緊係雙修啦
Btw 做乜切左j做絲打

講真....
多過十隻果D真係要諗下點放

準備係天花板吊個大箱落黎，放D可以係下面睇嘅

今日訂左三張sw
正式宣布入左雙修坑

jjj

bee大有咩單

我明大家初入覺得係咪都訂左先廢事益炒家

但我玩左十年前以同大家講

一次追咁多 唔係好事 一來無位 二來月台 三來無集中心機時間去玩去欣賞果隻野 放下放下又覺得千幾二千無乜玩過好敗家 產生罪疚感

但我寧願金鐘站都唔想係大窩口呀

金鐘站最肉酸 你排隊又睇到角色造型仔細 得個頭睇黎做乜

感激車站裏 尚有月台能讓我們滿足到落淚

就黎向高發展 有位就放

6:30pn 金鐘站

睇慣左20樓好葡萄佢d櫃

但哩個站好霸氣

好迫

算正常了

鬆動D參考：

3 其實ok, 4就開始逼

心目中有錢有位學20樓 盒放後公仔放前好靚

無乜位放藍光盒都唔差既

諗起7子加workshop放同一層個震撼

無咁多位
放lego得唔得

1/9 ka

後追咗

師兄幾錢入

2600全新未開貼

自己有另外兩隻，差呢隻，唯有高追

今朝見1/4 joker with bonus單 $3600比人秒左

幾錢訂

岩岩搵完先知ka出過46

哩隻係homecoming最有特色果隻

有冇人可以影張ca既會場單黎睇下

都係你依位巴打最好人

1500

係，所以好撚貴，而且當時好多人睇死佢，少人訂，自己果時仲係學生，所以訂左另一隻 而家賺到就追返

芝麻巴你之前係咪砌有床頭櫃既床？

係啊，我上幾個post有搵你

多數係，就算買到一格都好細，我問師父拎設計圖比你參考下？

你要黎做咩

芝麻巴起左貨未? 想問下你滿唔滿意

係 放到勁多，打算放埋雕像

bee巴係咪有單放

我星期一交收張單姐巴打

我直頭開心死 細格果d都勁撚大

但係我唔諗住原價放 巴打

呢個年代再唔收就貴

you are welcome 希望幫到你

我唔係想做櫃，但係我想做張書抬同 整超大層板係牆上面 咁細生意師傅肯唔肯做

有$一定賺

我唔知係邊到買咁大塊既實木層板+不銹鋼狗臂架 220幾cm長 50-60cm闊 要整黎擺d雕像上去

我七月頭都會著手咁搞，我呢幾日搵下資料搵到分享係呢到 btw 打算入坑

Ikea有無睇過

認真要入依隻 芝麻巴 ?
雕像真係仲有好多選擇 慢慢search下先啦

ikea d cheap野完全唔想用

大家多數咩途徑睇 我自己上二樓睇 新手黎

Agree 所以先自己去訂造，ikea d野，d寶貝住得唔舒服

咁又係 承重應該幾差
揾人訂造好啲都係

黃河木行

二樓太少選擇，雖然佢有幫3間大廠代訂 咁岩有睇中而又有得訂既係可以2樓落訂
不過其實出面好多custom statues都做得好好
你真係對雕像有興趣的話我再係tg俾d private group資料你，同埋可以上artstation睇下每個sculptor既作品

2樓個hulk頭好過癮 好想買個放廳

巴打睇黎有研究

好 我download TG 先，我上完artstation再問bee巴打

今日上去有睇到，我考慮緊訂唔訂好

蜜蜂巴日日都上去睇 中哂毒

我諗住儲dc成個系列既雕像
其實高度都唔係一個問題 雕像既闊同深先係一個問題 有d雕像唔高 但係放係到個闊度同深度搞到係屋企好難搵位擺到

只係工作問題係嗰度買過料 基本上關於建築既所有野你都可以係新填地街搵到晒

但係我對依方面完全唔熟 我整係知我有咩諗法 買料同點整我真係唔係幾熟悉
所以見有巴打造緊櫃想順便問下

一係你畫完圖搵人做算啦 去得自己買料多數都自己落手搞

應該唔洗畫圖掛，想搵師傅幫手訂埋塊2米幾長 同暫時未知幾闊既實木層板裝上牆
睇下芝麻巴個師傅做唔做依D小生意 我諗住同師傅去簡料同色就得

btw靚！

你畫完張圖俾埋尺寸佢佢自然會幫你搵料嫁啦

我嘅目標係呢度三份一
儲齊Avengers, Defenders, Midnight sons, Annihilators, Illuminati

正

imme sonice ??

Hottoys

巴打要幾有錢先做到咁既目標

你po依張相好似係imme sonice依條癲友 世界上應該無乜人癲得過佢

諗住用一間房做我嘅衣帽間同display櫃

如果唔係香港，咁樣唔過份呀

好正

睇你地上面咁講完 都係諗諗訂唔訂依2隻star wars

本身係咪星戰fans先

係都冇位放咁多出黎

係都冇咁多位放出黎

star wars 只係一小個角落仔 睇埋依度先

唔好急 芝麻巴 順便幫我問下你個師傅接唔接d細job得唔得

可以，我星期二先見到佢，到時提提我ok??

盡量，如果你係連登見到的話

我日日mon post

我真係...唔知講乜好...

其實仲未完 依條友唔係普通人黎

咁我禮拜二提提你 唔該晒

2400要隻dx角鬥雷神會唔會好不智

準備入第一隻 Hottoys (yoda)

第二隻會係？？

有無訂iw?

裝修

我仲以為hand made 玩具

我都想

訂左yoda

好正 雕像改做地台比47同蜘蛛仔

Post都無撚埋

有冇巴打同我一樣玩到負資產

開sw
世界杯

我宜家想棄埋七子條line

sw開yoda搞到忍唔住買左第一隻sw

早兩個月本身想買ep5版
好彩比個fd制止左

我見ep5個件穿窿衫就驚自己會強迫症發作
不過我想要個地台同燈

冇3 我堅信佢會再出

我強迫症發作左啦
放緊隻45走

個個巴打都話好小事
但我真係頂佢唔順
仲要45本身冇乜愛

平少少放左佢，重好過督眼督鼻
一係就花多幾撻，等自己麻木

應該冇可能，岩岩先出1:4
可能等返357年

無愛就咪買啦

究竟發生咩事，依排個個都放咗隻45
換錢入46？

46個價開始回落

新入坑想問下廿樓係咪唔訂野都上得去望下

係， 第一次上去見到果個環境會好開心

六月中啦
幾時先會公佈動物節D 野呢

但上到去應該見到好多隻想要但已經炒上天價既
陣間放工入去打個轉先

第一次上去心諗駛唔駛咁多counter呀仲多過麥當勞 之後訂過首日單就明

上面都冇野賣，剩係得訂

Tg @mmmmmioi

我係呢排先知ht，結果marvel想訂既好似都截晒，見FB D單全部都炒到貴過張單至少兩倍
早多個月知都唔洗好似宜家咁企左係度

歡迎加入叫春大軍

你想要乜，infinity war都唔係炒到好貴

琴日見過mk50首日單$2780

iw堆單好多有價無市, 真係有心玩等多2-3個月

宜家淨係想求隻iron spider，
但係千五蚊張單我買唔落手
定其實係咁上下價錢
真係新入坑我唔係好清楚炒到幾多先叫正常

你自己玩唔駛要首日單
買張中後期單應該800蚊左右就搞掂

我見宜家尾日單都係千五 ⋯⋯
想問下除左FB之外係咪冇其他途徑搵單？
望左幾晚FB既價覺得唔多合理

Y拍/旋拍
好多FB都係吊水魚

唔該晒師兄
見到有張900既睇下賣左未先

今日上去屌番隻白卜庭先
睇睇下好似幾靚
廢事一陣又叫春

仲未截？

咁你可以叫定先

點解？

尋日打去問佢話未
本身都諗住截咗
點知dx 普通都未
今日屌隻DX

竟然
我張單兩月尾 佢諗住幾時截

仲未

成半年有多

我印象中二月頭

又有新相

想齊sith，但唔想買kylo ren

二月二

Kylo唔多算sith

虧佬仁不了

點解kylo ren會係sith

咁耐都未截，係咪冇乜人訂

唔好講出黎啦

雙豹

試下fb 開post 徵 應該會平啲

香港邊度有靚既玻璃櫃訂造？

冇睇ep7-ep8

我

我d朋友都廿幾隻啦
我自己就四十幾隻

四十幾隻

唔算多啦
大把人多過我

岩岩度番間房個位
原來放到2個ikea 玻璃櫃，但要處理左D 舊的Ps2/3 GBA Game...

哩幾日掉上網賣晒佢先，兩個櫃就可以放多幾隻lu

有冇收藏share下

我等抽到屋先買櫃

有無game想放

Ironman炒價持續下滑
頭先有個炒家問我46 賣$4000收唔收

放以下單
Flash (12/11單）$700
Aquaman（12/11單）$700
超人（19/1單）$800

Tg:

想收高達 有無人收a way out

邊隻先 有兩隻

vs

200過唔過份 我睇曬連登同y拍先開價

我想好想買番gba d pokemon game
可惜部機十幾年前已經壞左

見人放150都有

模擬器啦

巴打witcher3賣幾錢，我個隻比個fd偷咗，仲要走去英國讀書

我依家轉左數位down 唔太清楚啲價
150咁蝕都有

我隻w3。。。比個fd拎左
等我拎番先 我自己都未爆 拎完再答你

全新mk 42 $2400合理?

我就半年前200放左

不過放比巴打 我平啲都無所謂
諗起買番黎貴到。。

屌，聽巴打話sidious 未截
又有d心動
手上已經七張單

有愛先好訂 隻野樣衰同可動性
重有價錢都貴

無雙位數單都係新手

180？ 係咪港版

咁我係新手

係

有雙位數單，但得一隻現貨
btw sidious會唔會出未有傷痕果隻

我覺得有機
不過佢ep3件衫應該好難整

一定會
不過唔知會唔會雙頭雕

仲要有劍 訂左ep6既就慘

日日大量拋售45都有人肯$2500接貨

我要 得閒無聊打2舖

兩隻野黎 點可以比
張檯好撚靚

二手會跌小小，全新就難

Tg

咁等前傳算
不過雙頭雕應該都係重用ep6果個(可能加d頭髮)

有咩咁慘 咁講法隻隻都唔使買啦

Fb starlord+groot 5800

Ep6 Darth Vader 必屌
大家估下有冇眼眉

已經秒左

Vader ep6等到幾時
ep5屌住先

已屌
不過ep6 都會屌一隻

我個陣starlord+rocket平成千

執到啦你

Ep6話曬係最後一隻
應該無眉掛 不過我想佢係黃眼 雖然好大機都係正常眼
配件幫howard諗埋 luke把綠劍柄
再唔係學hasbro咁出隻觸電版全紫dv

再訂
個樣又唔同
同埋又有張櫈

Ep6要買兩隻 之前miss左ep4

有無人喺又一城個展訂咗baby groot到宜家都未有

Where

咁訂dooku同yoda算

1:1

無哂消息

等下 佢同我講一至兩個月

我又一城訂個陣佢都同我講一兩個月

你幾多號訂？

搵得返原版海報正

陣間返去睇睇
咁你幾多號

我5月頭

想問下黑mk7的官圖同實物係唔係差好遠？
官圖幾靚心郁想收隻，定係等出合金mk7先入手好

點解唔買rouge one
起碼兩隻明顯睇得出有分別

佢個時話幾是派？唔記得左，我都等緊

1至2個月 4月訂既都未有啦

我4月16

想收呢張單 條女想要

我條女都心急等緊想玩
btw 啱先fb見到800$單

好似見過幾個人放都係800

其實放四十隻真係唔難
唔會哂好多位

出一出旺角 見到價岩入左美隊2 本身冇諗過洗錢

14/4原來首日

可唔可以好奇問下幾多
想收美隊但宜家既價都睇唔岩
然而睇唔岩既價都唔夠半日就賣左

$1900

點解我岩岩出旺角唔順便行陣街先番去
很想要啊

冇marvel 訂就推慢咗咁多 其實新果兩隻sw 都好高汁啦

好正常 個個都等marvel同動漫節公佈出d咩

點解依到咁少人吹奏Loki 係咪應該Loki比雙豹更少人訂

無錯 問過職員 配件少

多件先啱 但係表情一般

個樣老左 但係本住最愛洛基嘅心都係訂左

洛基係我iw訂最尾一隻 如果佢有奸笑就好

其實我想要佢thor3藍衫版 可惜唔出

覺得3.0似好多

好似點都有少少，不過我幾個頭頂搵後少少又無乜凸起

T3 Loki + IW Thor

兩隻公廁豹係咪仲未截

講到咁 都唔知訂唔訂埋好 (已訂THOR)

訂la 再唔訂又叫春la

做乜又放

清下間房d野準備大改造 的起心肝幫d雕像整d位
唔係好有愛既都放走晒佢

期待你啲相

我都有D心動聽日上去訂

I’m here琴日翻睇雷神3都好深刻 當佢真死唔會再出，唔訂點得

本身接受大口火箭 樹高度我可以整場景整高雷神 蠢左

想問大家你地係買櫃定買盒黎裝figures

我係盒

灰巴有HB都盒

係喎 佢老母THOR有槍反而LOKI無槍 ON99

小櫃加房同廳用盒

新POST